有冇人做緊cs?

想問下有冇人做緊/做過ibank/asset management firms既cs,知唔知career path係點？

推

一推再推

civil servant ?

唔係阿 asset management firm/ ibank client services